除左首期外，買樓其他開支大概幾多？

預20萬左右(連最最最基本傢私)其實夠唔夠?

20包埋裝修？

唔洗交稅？

印花稅，代理佣，樓契律師費，新樓多咗樣發展商收嘅裝修泥頭清潔費，管理費，水電煤按金

都要知你買幾錢樓先計到喎清

當500萬先

咁淨係稅15 + aa 5 都已經啱啱好20
清你可以訓地下

印花稅

今時今日裝修傢私唔講得笑，
如果你買著殘裝漏水劈價二手
執到可以住得舒服預50萬兩房啦

唔計裝，應該130萬有找

正常黎講首期都會計埋咩稅丫，律費嗰d嫁啦。。按揭計數機都有埋比你禁。

上年買左間5.5m
首期1.1m
雜費250k
裝修連電器 300k

開始明點解有人求其買左樓先諗上會
上網有教學都唔識google

早一兩年想翻新房同廳，全屋除左電之外，都係自己做搞裝修，識d，但非專業
效果都ok既
已經慳住洗，齋物資，大約要1.5萬

全爆40萬夠啦

全屋電器都10萬
傢私又10萬

剩係佣稅保險都唔知夠唔夠啦20萬